［拋磚］有無手足做銀行睇住大灣區project如火如荼想做d野

有朋友做獅子銀行
話有國企銀彈力推之下
全間bank上下都加速推緊好多大灣區project
依兩年會鋪天蓋地宣傳叫人上去消費，
加快將香港同中國融合

行內員工都唔敢出聲反對
老細一句唔好將政治立場帶入銀行
全部人無聲出

香港保衛戰唔止上街同光復街頭
各行各業好多魔鬼細節逐少逐少出賣香港
獅子銀行都叫飲香港奶水大
一隻眼開一隻眼閉出賣香港
大家有無咩建議

唔好比顧住搵錢既銀行做賣港幫兇呀

唔至大貓，間間都係
明明大風險都要力推
做到心理唔平衡

推

有無同同事互相傾下

可唔可以試下夜晚起公司樓下貼banner反大灣區

引下公司既反對勢力出黎

引起討論都好